（世紀大爭議） 聽到yanny定係laurel?

我第一次聽到 係yanny， 跟住再聽多次係laurel， 最後一次再聽係yanny， 呢單野係咪證明咗人類嘅聽覺係好唔一樣？
Yanny
Laurel

記唔記得之前 網上有一條裙, 有啲人就見到係藍色同黑色， 有啲人就見到係白色同金色， 我自己就係見到藍色同黑色

Push

大家聽到邊個

直接skip到0:14 秒

有冇巴打可以話畀我知你聽到邊個

咁大單網絡話題 連登仔居然冇人討論

yanny

你試下聽多幾次， 會唔同咗

Push你老母 冇人想聽冇人想估冇人想知呀

push 咩鬼， reddit 講左三日啦老友。

咁惡

聽咗勁多次都係yanny

Ok

唔知點解我成日轉來轉去 ， 隔咗一陣聽 又唔同咗

我現在立即屌你老母

第一個聽到 yanrel ，之後全部laurel

Same

咁大件事連登冇人討論？？

我想問負評啲人係參與緊投票 定係純粹負評我

not same
You heard yanny at first, I heard yanrel ( not yanny)

O